請各位絲打停止出來前線或進行任何抗爭行為

好明顯依家係有犯罪集團係香港捕獵年青女性,
唔好再出去前線或者太夜番歸, 出入最好有人接送
多宗浮屍案 / 有巴打影到有人捉女性上車表明
依家香港已經係第三世界化

你地面對緊既係一班野獸